其實係咪已經無人記得831義士

呢個月無31號，啲人就好似忘記哂咁
又唔見日程表有講
11月30日係太子發生咗三個月呀！
大家要明白831比起721仲要嚴重好多
因為施暴嘅人正正係當權嘅人：香港警甴
點解可以無人記得

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

其實拉左果d根本唔會特赦
唔係好明大家諗乜